點解咁多兩性關係po?

係唔係真係打贏咗？
我唔評論兩性關係po係咪五毛最新打法
但係我地絕對未贏

五大訴求呀大家
我幫大家重溫翻

有邊條真係做到？
唔好答我第一條
撤回咗喇咩？

我知大家都好攰
但今日星期四喇
一個行動po都冇嘅？

攰都有攰嘅打法
調整下啲打法
整住連儂牆先囉
夜晚十點叫下囉

唔係咩都唔做架嘛大家
記住
一停低就會畀人清算

仲有

有人提出連登以前係點
我懷疑有人想連登變番連登

我搵唔到張寫成立獨立調查委員會嘅圖
頂住先

但行動po同文宣真係一啲都冇
唔該大家幫小弟搵下

我覺得佢係提醒大家姐
不過點都好
記住
運動未完

721 唔見人
831 打死人

係咪文宣少咗？
定係大家share少咗？

唔係
係班三毛開始轉策略
用大量膠POST同分化POST洗版
令大家睇唔到行動POST

見到既請大家幫推行動、文宣POST
其他用不推文

佢開時事台定感情台呀?
定係依家連登淨係可以講政治呀?

問題唔係啱唔啱個台
而係點解熱門冇人講行動

同埋大家真係要fc
呢點好重要

唔好淨係記得唱歌導致五年前嘅失敗
Fake news 都係

人地外國都提埋你地
香港人精少少
唔好share謠言

推

希望我下次開係感情台冇人會屌我

轉移視線不嬲都係3毛目標
以前高登一到呢D時間都有好多J圖post

我以為完左

有行動post咩？

星期六日 有咩做？

我都覺
啲兩性post上曬熱門
尤其鳩sir啲兩性post

大家推啲行動po上熱門呀唔該
星期四喇

你唔推我呢個唔緊要
推行動po呀

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

EXACTLY

戰爭都要性交啊

我朋友六月前迷同一條女迷到日日叫春，六月之後佢無再叫過春仲話自己屋企都保護唔到點保護未來老婆，respect到仆街

但性交完也要繼續戰鬥